{
    ":mailbox.name Support": ":mailbox.name 支持",
    ":mailbox.name Support Portal": ":mailbox.name支持门户",
    "Add attachments": "添加附件",
    "After making updates in the settings you need to update the code on your website.": "更新设置后，您需要更新网站上的代码",
    "Authentication to :portal_name": "身份验证:portal_name",
    "Bottom-left corner of the page": "页面左下角",
    "Bottom-right corner of the page": "页面右下角",
    "Consent Checkbox": "同意复选框",
    "Contact Form Widget": "联系表格小部件",
    "Contact us": "联系我们",
    "Could not save widget file, please check folders permissions:": "无法保存小部件文件，请检查文件夹权限：",
    "Created": "已创建",
    "Custom Fields": "自定义字段",
    "Email with the authentication link has been sent to <strong>:email<\/strong>": "带有身份验证链接的电子邮件已发送至 <strong>:email<\/strong>",
    "End-User Portal": "用户终端门户",
    "Error occured sending email to <strong>:email<\/strong>": "发送电子邮件至 <strong>:email<\/strong> 时出错",
    "Error occured uploading file": "上传文件时发生错误",
    "Footer": "页脚",
    "Form Title": "表单标题",
    "Get the Code": "获取代码",
    "I accept :what": "我接受:what",
    "If the 'Log In' button does not work, open the following URL in your browser:": "如果“登录”按钮不起作用，请在浏览器中打开以下 URL",
    "If you are embedding the contact form widget on HTTPS website, your FreeScout must also use HTTPS.": "如果您要在 HTTPS 网站上嵌入联系表单小部件，您的 FreeScout 也必须使用 HTTPS。",
    "Invalid Email Address": "无效的邮件地址",
    "Invalid authentication link": "验证链接无效",
    "Last Activity": "上次活动",
    "Log In": "登录",
    "Main Color": "只要颜色",
    "My Tickets": "我的工单",
    "Only existing customers having tickets are allowed to login to End-User Portal": "只有持有工单的现有客户才可以登录用户端门户",
    "Open in New Window": "在新窗口打开",
    "Position": "位置",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Required For All Users": "必须全体用户",
    "Show Ticket Numbers": "显示工单号",
    "Subject Field": "主题字段",
    "Submit a Ticket": "提交工单",
    "Submit another message": "提交另一个消息",
    "There are no tickets yet": "还没有工单",
    "There is no tickets belonging to the specified email address.": "没有属于指定电子邮件地址的工单",
    "Ticket": "工单",
    "Tickets": "工单",
    "Use the code below to embed the contact form widget on your website.": "使用下面的代码将联系表单小部件嵌入您的网站。",
    "Your Name": "你的名字",
    "Your message has been sent!": "你的消息已发送"
}